跪求停打c egg良方

臨瞓冇啦啦喪打e egg
閉氣飲水咳都停唔到
心口都開始打到痛
救命呀 我想瞓覺呀

連續飲十啖水

好大力用姆指篤實掌心，十秒見效

用手封住耳同鼻 再閉氣

深呼吸
要有意識想打開胸肌咁樣
一陣就冇事

叫人問你食左飯未 跟住你答佢 就冇事架啦

吸返自己啲ＣＯ2

真work 係飲到第6 7啖會有下好辛苦

細淡飲水
企直90度彎腰8/10秒
做3/4次 記得每次飲細細淡水
我每次都係用呢招